垃圾驚FIFA

以前年年都買Fifa，每次都滿心期待，課金幾百蚊買隻新game，但每年買到返去玩同上年隻game 咪又係一樣只係update過啲衫，上年18仲過份連樣都唔update下，懶到嘔。講返gameplay，都唔知我玩game定game玩我，明明撳住人黎打，但佢要你輸都係輸，利申D1。 如是者每年話唔買最後都係買，今年決定企硬唔買，大家唔好再忍，ea比屎大家，大家仲要繼續食得咁開心